已經呃唔到自己

病到死死下
唔係傷風感冒發燒個啲普通病
佢依然可以好開心咁玩 當咩事都冇
心淡

咩病

相思